同friends 去旅行

同1男2女去沖繩，已經5日冇打丁仲有2日先返香港
呢幾日冇扯過甘濟，我系咪戒丁成功

利申 香港一日打3次

係你冇時間打姐

得閒會打番 唔洗緊張

夜晚廁所打丁囉

甘你老母

問下個男仔意見
互相擔腸仔

玩4p 乜火都出晒

返到香港你一打會覺得好爽
但你可能到第7日就夢遺咗

岩岩試過系廁所fing下，都扯吾到...好似冇曬性慾甘

返到香港即刻開返套亞衣丁下

由細到大無試過夢遺，唔好嚇我呀

飛鳥

返到香港開左AV都扯吾硬
仲好似短左